異獸魔都個設定好正

魔法師 煙霧 洞穴
一口氣追曬12集唔夠喉

動畫畫風同運鏡好新穎

睇完見到d 菇好反胃

太重口
劇情又悶悶地
剩係追左兩集

幾好睇
Netflix出左英文配音

睇落去 好正

世界觀好正女角啲身材弓

我覺得入面d女人一樣樣雖然得2個

仲有啲餃子同肉餡餅 想試下

笑片嚟

氣氛好正

睇漫畫啦

言之尚早，出哂再評都未遲～～
不過都fresh既

漫畫可以慢慢睇，比較多細節

神作
係有時3D唔夠格數

上季神作
好多人唔識欣賞
簡直就係一套藝術作品

但係漫畫結局麻麻地
好似係因為作者比人cut budget

漫畫cut budget咩玩法🤣🤣🤣
你鳩吹都有個譜阿

畫到結局咪幾好

睇完漫畫都覺得結局膠膠地。都未算爛既。但係膠膠地囉